Et paewat Moisa ning Kochto mechdega ja Periwahhedega Kihno Moisa ja Walla Perit imber keinut ja keddagi pahhandust omma Peride sisse leinut tunnistame meie.
Moisa Wallitsaja nimel L:G Graebner /allkiri/
Koggokonna Kohto Wannem Jurri Larens XXX
 d"-                  d"-   Mees Toffer Wessik XXX
 d"-                  d"-    d"-   Thomas Tungen XXX 
Kühno Mois sel 13mal mai kuus 1862
